水滾唔識降温

太熱爆咗水管，換完條水管 水膽之後就唔識降温 有冇巴打整過類似問題？去車房睇過應該冇燒爭口

水膽掛咗

已經成個換左都係咁 普通著車 10分鐘左右上到百幾度唔識跌

1. 水泵泵水....
2. 經水膽交換ENGINE水 同冷排水....
3. 冷排水壓水溫上升.....
3. 冷排風扇有無吹

上到百幾度 風扇有開，但都唔識降
係咪仲可以平整唔洗劏？

好奇想知咩車

唔夠水? 水泵壞?
定係水溫sensor壞

同你一樣情況 搞左幾個月 最後用儀器check左先係燒爭口
除非你對佢好有愛 唔係你都係賣車啦 前前後後依單野 洗左好多錢

有無通過條水路？有機會塞左？

車房話可能係水泵 cam帶問題，整就4800

但係劏咗又唔值值

可能係水泵

咩車

03 Audi

似燒爭口，準備劏啦
買年份咁舊預左多病痛，咪哂錢整啦換部新d

整既錢 一定夠你買多架03 Audi
以前聽就聽得多 水滾過手尾長 我都唔撚信 自己中過一次就知 係真架dllm

車房話唔似燒左

都係不過啱啱續左牌費

用儀器啦 比好多間話唔似 比佢燒撚左好多錢
我果架係微燒 唔係大燒

咩型號 ？除非好中意 唔係都唔抵整

仲有你間車房有問題

點解？

Audi TT

...劏啦 整到仆

我上次搞左兩次原來壞sensor